連登究竟發生咩事

超多5毛，pr日日開埋啲垃圾post，洗到成個熱門一堆休閒post ，娛樂post
手足post呢，一兩個鐘就比佢地洗到影都冇，連仔真係唔諗住處理下，成個連登變到勁冇營養，從內部腐爛緊啦

你幾時有種錯覺係覺得連登是個有營養既地方

咁連登係一個5 毛pr橫行嘅地方咩，連仔忍心坐視不理咩

係，呢排多咗好撚多

開post樓下已經有幾隻

國際級五毛PR Consulum，大家睇路

5毛pr橫行就未別，但都幾肯定連登一直都係充斥住各類所謂野都無營養既野，所以先有咁多人上連登

討論區唔係拎黎討論?
講其他野都唔比

係撚，早一年成個連登都係戰術post，手足post，屌你唔好係度散播無力感

但都要制衡下

如果唔係又黎多幾單迫到人自殺

冇話唔比，只係有曬目的咁洗走有用post，咁已經唔係正常討論啦

樓豬#7萬幾竟然都會有呢種錯覺

直接定規則
任何討論抗議以外既野
一律當五毛pr處理

每日都block五毛pr
然後成個連登得返自己一個

講得好啱，今日連理大圍城既post都推唔起
好明顯係pr洗走曬

再係咁只會越黎越少人上連登，將討論平台逐一擊破
最後連連登討論既平台都冇埋

連啲正常資訊都洗走埋，唔啱時間上根本連有呢件事都少人知

不停開啲引戰po 呀 二元對立po 咁

其實連登呢個平台已經反映咗成個抗爭士氣處於低潮 係時候要重整旗鼓鼓舞士氣 咁先至可以再動員更多抗爭手足

你唔記得左一年前既連登？
全部行動post，思想新穎敏捷
連記者、高官都要睇

嗰嗰先係唔正常嘅連登

痴鳩線，連登定位從來都唔係政治論壇喎

就算係以前既舊登，都有好多針對時事既改圖、改詞創作
不嬲連登都係充滿時事、創意加d學術既地方

咁不如講下再早一兩年嘅連登？
事實得係上年先特別唔同
(如果之後唔再好似上年咁)

真係要搞搞佢

下

呢度連登黎架喎

推推

好早變左質
朋友都delete apps

見到啲垃圾post就唔好覆 有時連入都唔入

連尼住唔ban五毛

仲解埋P牌嘛

等轉場

Push

其實有啲係扮下膠 你起佢地底之前啲po唔係咁 不過唔知點解要咁做

成也連登敗也連登

正經個班走返晒去FB IG Twitter
連登得返pr五毛同波台

等睇呢個post都比五毛洗走
pr全面進場辯駁

以前邊有行動po

你講漏咗班假膠同真心膠

個post又唔係我開

正經post冇人推
幫推

上錯forum

一個討論平台就等於做到大台
你會唔會太睇小香港人

你蠱翻完工唔洗輕鬆下咩，鳩吹娛樂下都唔比

咩叫有用PO

真香港人

黑警po 都洗走埋，我估其實成本可能一日唔駛一萬就請到打手洗PO

其實你都做緊同一樣嘢可能重勁啲

時事台貼娛樂新聞？而家無娛樂台？

只不過係回復本性 又或者好多有心既都唔再上連登

都係廢物低層社會低下邊緣人
搵到錢嘅人邊得閒上嚟9up

果陣目標一致
槍口對外
其實有點懷念果陣

連登唔係世界，唔好太上心

連登和高登咪一鬼樣咪講到咁清高

連登的確係不嬲都係充滿時事新聞既，只係評論質素同國際視野就有點悲哀咁囉

鍾意睇filter過嘅內容嘅話
連登唔啱你

不過一河之隔幫到你

推

你起個抗爭專用論壇囉

連仔唔做野講閪咩
擺明五毛都唔撚ban，
俾獨裁國家統治仲係度同五毛講言論自由

咪就係上年嘅連登唔正常囉

然後又話同溫層，跟住互屌
都冇辦法

收皮啦全世界都係五毛pr

過咗成年，有心睇嘅都會入cc台
喺熱門嗰啲就是鳩但喇

引戰狗

推爆

事實係上年連登的確好高汁, 駁唔到
雨革果期嘅高登都好高汁, 一方有難八方支援

cls 啲 pr廢post 一個鐘就過千like

果D咩撚野慘過返印度低質到
唔撚係五毛PR公司都係ON９仔黎 賤過撚柱哥

勁多五毛PR 係咁講咩XX師帶風向最好BAN哂佢地

支共科左唔小水係到

事實上唔係俾人洗走
有無諗過好多人都已經唔想再理唔care

嗚講事實又要俾人話五毛分化了

預咗架啦, 無可能唔郁你既

中共24小時做緊嘢

Errrr, 其實PR係咪真係有1萬幾千人, 可以話洗就洗呢

認真講句
以往嘅連登(雨革後/反送中前)其實本身就係一個咁嘅地方
日日都一堆人派膠開膠po
近排因為武肺+過咗成年
好多人股熱情同憤怒都淡咗
Ig/身邊朋友都開始慢慢回復翻以往生活
所以先會多翻啲膠po

至少我自己係咁諗

1年前都係咁

中晒

又講真話 cctai 唔啱聽 一陣又五毛PR 分化

PR就一定有 但上到熱門都因為啲人留言推高個post 講好冷處理 從來唔跟

有行動, 你係咪去

話連登變左嗰啲都係反送中之後先reg

姐係uid 2~30萬打後

笑撚死
樓上已經有幾個p牌blank account屌樓主屈毛
呢招係五毛被攻擊既時候最常用

嗰班人好柒煩 不如死出去自己開個黃登淨係比傾抗爭野啦不如

因為要保障言論自由喎*

差唔多係時候開個新連登

Block晒，今日淨係見到好多文宣po既連登

pish

有無諗過一直都無pr，連登一直都係一個鳩噏嘅地方
只不過都係一直有人刻意推時事Post 上熱門先係咁，依家只係推post班人無推post 而令本身d休閒post 上返黎

連登是一個網絡恥笑和批鬥的地方
叢林法則
弱者表現一柒, 強者群起而辱之

根本之前整開戰術po/行動po嗰啲應該都冇乜上嚟
轉晒twitter/tg
得返啲假膠日日吊你班傻閪真心屈毛師
我都幾懷疑啲五毛pr使唔使做
你班傻閪日日都開po互屌
人哋求奇係咁意中間撥兩下火都收得工

想要咩嘢營養

首先 政治只係連登一部份 唔明其他台post多人睇有咩腐爛
其次時事台一堆白痴(睇大選啲打j po 就知) 自己趕客怪邊個

YES
最好一年365日只係睇呢D POST然後好嬲好嬲
香港人係唔可以有生活

好嬲好嬲
然後馬照跑舞照跳

呢個係世界既本質，網絡世界放大左呢個特質，網絡論壇將呢個特質再放大

有唔少五毛都比人屈

其實如果啲post有人關注嘅話自然推得快
最好嘅例子就係美國大選嘅post
一日係可以推爆10個post
你可以話大家抗爭嘅熱情退卻
which is true
但唔好將所有嘢歸咎落5毛/pr度

結論: 手足post係wfc

然後又可以拗一大餐

5毛多到仆街

大部分正常人都俾班撚樣趕走哂啦
唔岩聽一句半句又五毛分化block 仲有乜討論空間姐其實

剩係睇班盲西咁樣撐垃場新聞都睇到我笑撚左出黎

既然同部分泛登仔持唔同意見就會俾人標籤 咁仲擺心機落去傾托柒不如上黎睇下笑料好過

不過講事實又有人唔中意架喇是但啦

樓主搞分化

我都覺，有四五日係咁

本生上連登都想同巴打吹下水掃下苦
返六日工shift真係好攰呀
係咪吹下水都唔得

邊樣好啲咪做邊樣囉 最初點樣講嚟無意思 依家變差緊係事實
成班老屎忽咁嘅口吻 淨係識話 "你班新人唔知 以前不嬲都係咁㗎啦"
不思進取 做返連登仔自己最憎嘅老屎忽

其實唔使，留意到嚟嚟去去都係幾十個acc

邊幾個？

係
仲多左好多「藍店冇問題不嬲都係咁食」
你話佢哋你就係黃衞兵
成個tone勁「判pair」

失敗主義又乜都批判
講到你心灰意冷為止

咁熱門就係咩POST都有架啦
想正係留意時事野既 點解唔入返時事台?

咁你對住部牆打飛機啦

真係洗得好快......不過無計...淨睇標題D人已經選擇左禁入去咩po，一禁都已經計緊count rate......

Juicy 野新閒唔係咁多，要下下都吹到好juicy亦唔個個人做到...兼且，邊有咁多CC台既人全職做依樣野......

呢 d repost 洗版咪真五毛囉

起左樓主底
課金比財經台台主咪有用POST

以前上班台有個痴線佬個個星期日叫春話聽日星期一要番工好辛苦

已經唔記得左嗰巴打叫咩名

舉個例啦

中風半身不遂 丨「如花」李健仁做物理治療大有進展 感激甘比古仔出錢出力

日日開新聞post ，得閒又出下分化引戰post ，手足前手足後一定係PR狗

思覺象 好似係

PR狗嚟，長遠嚟講真係要有個bot flag 住呢班PR狗留過嘅言

思覺象好似唔見左

ching好似喺其他post同你合作過
實質建議我無乜 係想集思廣益 好過我一個人諗
新唔新移民唔係重點 唔通原居民嘅意見份量重啲? 係睇大家想個論壇方向點行者 何況有唔少#number細嘅都會想整頓下個論壇 唔係淨係新移民嘅聲音囉

有一排話工傷然後就消失咗

我都少入呢啲post

唔想見到d玩膠留言
太唔正常，但其實諗多陣
白卡嘅周圍都有，不過影響到大把人嘅心態

哩條友我早已block,係咪五毛巴打們自己定奪

將成個連登變晒淨係抗爭related 咁就係進步？

你鐘意啦，反正宜家唔止立場唔同，連只係講野唔岩心水既人都係5毛

搞唔清楚果個係你
唔係以前係點樣，而係一直都係咁樣
無論連登定以前高登，都係聚集左小學雞、痴線佬、假膠、智障嘅地方
唔係連登點點點，而係呢啲人一直都存在，而討論區只係一個俾你見到佢嘅地方
五毛同PR係有，但同時有好多都係真心地智障，真心地唔參與社會運動
只不過上年社會動盪太激烈，又多左人加入，表面上唔同左

你要搞清楚，呢啲人係點都會存在，而我地爭取民主自由，係包埋呢班智障係入面
佢地唔會支持你，會單打，會講風涼話，但萬一我地成功左，又會一副「我一早講左」嘅小人咀臉
你唔好忘記，區選雖然係贏九成議席，但計票都係六四比，呢班人係大量地存在
如果你以為文宣真係可以感化所有人，以為真係全香港都支持運動，你要轉下心態

有邊個論壇唔係咁，講到好似好特別

時事台唔可以開新聞post

只可以開抗爭行動相關post

長知識了

以我身邊所知
你講果堆人都有其他description

就係同時會講一d好over嘅嘢，之後又貓哭老鼠

當然，部分比人屈得毛嘅，佢字裏行間都唔太正常
表達能力問題

J圖post冇J圖仲要咁都上到熱門都係冇問題
k-pop，全民造星咁撚on9都冇問題
連po埋曬D大陸野都冇問題
有D撳一撳起底都知佢係pr同五毛la
樓上好多人都唔知真on9定假on9

記得佢之前好似係做地盤

咪係，普通會員仔咁多要求 你老尾

算啦
你咁嘅語氣呢

冇人會同你認真討論呢個issues
做咁多年人就唔信你現實都係咁

你覺得有問題嘅，就認真傾下
有時比人屌都係自己問題，定呢個先係你想要嘅嘢

咁不如一齊加入波台

Quit 囉

其實你可以禁入時事台自己推？
連登得熱門post?

搞笑
幾時開始連登變左正係可以討論一個話題
依到係討論區 唔係一言堂
連登十幾廿個台 你想睇時事大可以上時事台
講其他話題就係垃圾post係冇營養
想知你上年之前又係講開咩話題咁巴閉
不過起你底又見你開過所謂既垃圾post喎

而家班人惡到話時事台開新聞post 都係五毛PR 策略想洗走啲抗爭類"有用 "post

屈毛係被屈毛係果個錯
俾捉鬼係隻「鬼」錯
邊個叫佢唔跟大衆想法
講嘅嘢做野唔夠正常
所以本土獨立係鬼，有槍有火魔係鬼
勇武還拖係鬼，著黑衫係鬼

同意你所講嘅大部分嘅嘢
只係有一點 就係連登呢個平台仍然係好多人依賴嚟接收抗爭資訊嘅平台 呢度有一種凝聚力 有一種圍爐嘅感覺 係其他平台畀唔到嘅
的確唔應該當呢度係大台 唔應該過份依賴呢度 但有班人真係餵到埋口先食 唔肯走 而佢哋想繼續喺度有人餵 而佢哋嘅人數未必少 睇呢個post嘅like數就知 叫佢哋去第二度睇 難過登天
有啲即使會肯做tvb任twitter任 最後都會返嚟呢度搵圍爐嘅感覺 好難改 都未計有班年長少少 難改變習慣嘅
我覺得 佢哋係有佢哋嘅不着 但唔好放棄佢哋
變相個出路可能係 再號召多啲人follow魏書基yi 同一時間要整頓啲pr打手問題 攞個中間位

抗爭一開始係無乜5毛

咁屈毛嘅定義係乜

要認真處理根本就唔係幾行字搞得掂
所以算啦，不過我個人呢，有時見到啲玩膠嘅比人屌係會咁諗

我個重點係，有啲野你想表達，唔係用同一個語氣

有啲問題 靠自己解決唔到嘛 咪要搵多啲人一齊搞

同埋要有制
咩制 講嘢正常tone嘅制

左膠：勇武已經失控，外國點睇我地

冇可能

所以我話
網絡世界要每個人將心比己，互相了解係難過世界和平

明知有五毛都唔提議去處理，反而叫人唔好撳入去

係正經post 冇人推

呢排波台出精, 忍耐下

我立場係屌醒得幾多個得幾多個 做得幾多得幾多 點都好 加油啦

非黑即白到 依個世界又唔係得兩種人
有人想討論其他野有幾出奇
你話個論壇叫抗爭專用討論區就話姐

建議連仔開過手足台

有呢個心已經好ok
不過記得唔好偏幫一邊

因為上面哇屌都好，其實佢都有自己論點，只係佢地唔識表達

同時好多人都唔知所謂屈毛嘅人兩邊都扮哂

唔係同一個語氣唔緊要
但冷嘲熱諷係想點?
某D台已經唔係第一次用玩膠黎出POST

但你知唔知
有第三堆人，就係乜都扮，用趕客嘅語氣

可以今日做完你講類人
之後又做屌人洗版嘅人

所以果d我唔會幫佢地發聲
其實所有野都可以用社會學分析

宜家某兩少堆人再唔同人分邊，另所有野好極端
唔想講咁多 少眼訓

你指樓豬？
有可能 但肯定有部分人係真心地覺得依到係連登
只應該討論乜討論乜 推佢地覺得應該推既有用post

屈毛嘅定義？
你冇直接證據證明一個人係收左錢岀po/評論而話人五毛/pr已經係屈毛，有咩唔清晰？

我對住小朋友自然就會用返對小朋友嘅語氣
對住弱智就用返對弱智嘅語氣
假膠本身就係連登文化，民眾反對專制政府都一向會用冷嘲熱諷嘅方式制作文宣

依家嘲諷嘅對象變左黃絲豬本身就嬲嬲豬？

啲人蠢我係冇義務去教育佢，何況有心教都要另一方虛心受教。

你谷鳩氣嘅原因係假設左嘅屈毛黨有教化嘅可能
輕鬆啲啦，因住爆血管啊

每日約定個時間一齊洗地？

真 所以見到啲垃圾post一定會block嗰個人

唔係
我1999？

I mean有班人會周圍用呢啲角色屌9人
長期地就形成對立，而網絡文化又係一個做其他跟住做，所以先變成今日咁

但其實，今日個情況已經改善好多，但第三堆人亦不斷做呢啲野去引戰

樓主唔係，但呢個post點都會比人騎劫

講到有獨家秘聞咁，你係有份扮定係斷鳩估？

將啲想當然推敲岀黎嘅嘢，不加求證講到一定係咁，咪係黃絲同藍絲嘅共通點囉

Consulum全公司上下死全家

珍
好多失業post

不過係反共基地

宜家個問題係

堆屈毛真心膠已經冇乜，有都係本身玩開膠嘅人以此為樂，又或者d玩開膠同周圍屌人嘅人話人屈佢

屈毛黨，cctai呢啲不嬲都係偽命題
波台狗開post講完稻草人，另一邊咪又係有有心人做番呢啲角色

個重點係，其實黎黎去去都係同一堆人

不過上面都有人講，要帶腦
但帶又點，一上網就係睇果段嘢，而以前屈毛嘅見第一個講佢又跟住講

宜家第一個話人嘅一係就假膠話假膠
一係就真心話假膠
一係就真係藍絲言論（呢個後話，波台話藍絲又點，點解唔比人討論）

所以唔只堆所謂屈毛稻草人有責任
堆假膠先係有最大責任

更何況佢哋話自己上得耐有特權

係得閒咗咪多返咗假膠上返水
果陣大是大非咪大部分人認真囉

最近好似好多公屋vs私樓po
一係就鬥月入鬥存款
之前係月經
而家日日都有
有啲仲嘈到上熱門洗走正經po
eg12港人 理大圍城片
睇嚟間PR公司幾堅料

所以咪話制衡
到時連登又汁，雖然都就收得皮

我唔做連登風紀，只係有時睇唔過眼d新會員同玩膠嘅人姐

得閒去感情台咪幾好

唔好當連登仔就等於同路人先得架

得抗爭po先叫正常？
連登仔真係惡過共慘黨 咩自由都冇

又pr又5毛

咁諗就好

我覺得呢點要放喺註冊頁面

喂呀曹美女不如你講下你覺得呢個真心定假膠

有個係咪笑鳩手足？
我睇唔透😅

唔同意喎
屈我五毛嘅人冇少過
而且唔係波台假膠
係岀面互推上熱門果班Twitter 師

你問下佢
我覺得真心膠

負皮咗佢

不過有啲人就路人皆知嘅
所以網絡世界就係咁

我明啊

咁不如直接到連仔講
就咁互屌解決唔到件事

放心我都有現實fd屌過同一樣野，唔只一個

黃絲豬會話你個ac 係咪比黑警hack 左

解P 牌後果

又係呢啲打交唔啱，搵老師主持公道嘅思維

我唔知第幾次講啦，呢啲弱智仔思維就係咁嘅水平，係普遍存在而且佔香港大多數，等同你今日有普選要俾新移民同藍絲投票一樣

你搵連仔期望佢會做乜野？如果你打算用制度限制佢哋，咁即係極權思想，同佢地佢「多人block要有個！」一樣

Admin係唔會理你

cctoy最鍾意嘅連登

又唔好話cctoy，只係見到某啲on9 po會好悶
日日都討論公屋有幾賤，港女有幾拜金
你唔悶我都悶

我一早block你而我block既8成都係五毛 你講啲野同我冇咩衝突,所以叫巴打自己定奪,如果有其他人block你好快就會衝出來

Whatever

你開心就好

admin唔理人呢方面我又覺得連仔做得幾岩

其實每人禁一個負評 好快就可以hidden

屈毛黨：「admin唔可以一句言論自由就大晒！一定要bam左班五毛連登就變返正常」

藍絲廢老:「民主自由大曬？班廢青收左美國錢捉曬佢哋上大陸打靶香港先變返正常」

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近日又對手足留言抽水。

上述資料更新日期：2020/11/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

我都覺 連仔淨係處理違反版規就足夠

政治取態都管就over 左

返入cctai囉 煩

點為之好
每個人心裡面嘅答案都唔同
你哋覺得多抗爭 post 叫好
但可能連尼住覺得多元討論至叫好呢...

咁調轉日日話有咩核彈要retweet，整個clickbait標題跟住禁入去咩tvb任務，12港人乜柒乜柒
你望到呢啲會好開心？

時事台本身都有熱門分台
想關注返時事抗爭行動 POST 入返去時事熱門咪得

連仔一早歸左邊啦

好彩冇好似班傻閪咁講周圍亂鳩咁ban人
如果唔係真係收得皮

我每日一諗到手足仲喺大陸受住啲唔知咩對待就好唔開心
嗰班人本身都未必咁睇時事
只係佢地為左香港而做多少少
但就要係生係死都唔知

冇人講？
核彈
cctvb
12香港人

入到推推推推 推左10幾20頁得個推

其實個班人= pr公司
樓主唔使太介意

點五毛法
有冇留言 link 睇下

會員編號：#282494
會員註冊日期：2019/7/18
入 LIST 原因：認為《願榮光歸香港》是漢奸歌，又稱連登好多國際戰線白宮聯署「都好漢奸」。

上述資料更新日期：2020/4/1
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁你咪分享d有意義既post之後推到上熱門囉
自己唔做怪連仔
你有心推點會推唔起

記得有個推推下變吹水溝女po

一路都唔明你哋點樣證明到對方係 PR 公司

所以話 俾樓主啲傻鳩推翻極權 只會係另一個極權既出現 只要唔啱佢意見就要帶去掟石受靶

笑撚死
唔知以為唔係時事唔撚開得
咁叫乜鳩討論區呀
你想睇乜你乜入咩台睇
你隻閪手係要入吹水台幫唔到你喎

樓豬未上過膠登

乜撚嘢反極權
自己連個討論區俾人討論其他嘢都容唔下
仲反講共極權
仆你個街救命

有冇諗過其實係冇人想理？

而家香港入面仲有啲咩行動可以做
遊行集會乜都唔俾
立法會直頭收咗皮
國安法又過撚咗

而家淨係可以做到國際戰線
咁好在都爭取到啲外國移民機會等有條後路
美國呢啲又肯幫手制裁下

唔記得啦,好耐以前block 你識佢? 仲記得至少兩年幾前有次7 8月遊行前一晚同你一齊整五毛金鋼棒

痴撚線多人討論就話人洗走
你不如攬撚住個熱門過世啦

要明白分化一堆人只係需要一兩個留言
其實只要一兩個假膠分化撚搶到頭幾個留言就可以將成個post扭曲晒
而大家又將個焦點放左係佢地到先放大左個問題
事實上仲有9成CD ROM嘅諗法從來無變過

不過要正視一個問題，連登仔好鍾意將所有野推向最極端，例如黃色經濟圈唔等於抗爭就等於黃圈唔可以存在，同一道理用係議會、國際等等戰線都係咁
有啲野可能真係無用，但同聯署一樣，無成本點解唔做？
都係果句，兄弟爬山，各有各做
只要唔割、唔傷害同路人，我都支持
你唔滿意，只要佢唔影響你就由佢啦
Lunch哥唔割手足要睇報紙要請願咪由佢，如果佢一個人膠化到呢場運動反而應該自己反省下
邊個邊個幫藍店做宣傳，比佢宣傳到反而係要怪觀眾唔夠黃
蘋果立場邊個唔抵撐，又係你地自己講新聞唔應該有立場，唔岩咪自己停課金囉
就係咁簡單

希望有日可以將成個波台連根拔起
成班戇鳩仔喺度玩膠
嗰啲咁嘅假膠post又推埋上熱門
呢班真係害蟲毒瘤黎

對吾字，冇下次
btw,連登不嬲冇營養

兄弟爬山不割蓆係用嚟團結和理非同勇武
唔該唔好再喺度濫用
唔肯接納批評只係助長歪風永遠唔會進步
我知一時間冇可能改變到你嘅大愛思維
不過作為優秀嘅抗爭者 通常思維都係偏右
一日尚未成功 唔好同我講任何仁義道德
全部都係垃圾廢話

網上既野任up

利申我老豆係李嘉誠

根本連登時事台以外既全部都係低質垃圾影衰連登

連登一向都係咁架喇

有 約去食金鐘m記

其實我都想睇

佩服

連登喺運動之前就係一個社會垃圾圍爐叫春集中地
都唔撚知有邊點講錯

咪就係連登有份搞到士氣低潮

由十幾年前高登到年半前連登都係咁架啦
係上年連登特別D, 你地接受唔到現實無計

on9仔 講埋堆廢話

真正嘅民主就係接納社會上各種嘅聲音
強迫人跟你果套同中共暴政有咩分別
點解硬係要將唔同意你嘅抗爭方式嘅人當係敵人
講咁多都係寧願選擇多一個同路人，都唔想多一個敵人
批評唔係問題，但過度惡意中傷只會形成分化嘅風氣
我絕對明白你地點諗，但係對住其他未完全醒晒嘅人，點解唔可以忍下？佢地無傷害過任何人，只係做法不完美、可改善

同意，黎個黃登台，五毛台，分得清清楚楚唔洗煩

我都Block左你 係咪五毛大家都可以自己判斷

點謂之冇傷害到任何人？
如果單純言論唔計傷害，咁佢一樣冇受到任何傷害

左膠圍爐捉鬼，屈毛屈熱，笑勇武冇用
就唔係惡意中傷？就唔係分化？
你叫佢忍下嘅時候其實你已經take左side
你就係雙重標準

屈毛黨，cctai呢啲不嬲都係偽命題
波台狗開post講完稻草人，另一邊咪又係有有心人做番呢啲角色

個重點係，其實黎黎去去都係同一堆人

虧你講得出口
黎黎去去都係同一堆人？
淨係呢個po你數下有幾多人屈毛

咦我都block左佢喎
原因mark左戇鳩仔，係咪五毛大家自己判斷

曹美女（大快活）:屈毛黨係偽命題

但係個po本身topic就係屈毛

所以我咪話不割前題
係都要將人講既野諗埋一邊
Lunch gor原本我都覺無問題，但後尾開始屈毛就開始不了
做實事就得，邊邊都好都無謂內訌、分化

我只係知創意台多左好多教友

證明連登重有影響力，如果唔係好似高登咁，搞佢都費時啦

真

I mean
果堆人同波台狗嘅存在一樣

你唔鍾意其實都冇辦法，除咗自己block 9佢
我1999 sor

慶幸連登終於開始回復正常

呢啲咪所謂嘅黃膠帶
你去fb 仲多

不過我自己就唔會理，同波台狗一樣
但係唔好比佢地影響你對抗爭嘅想法就得

我會直線屌嘅只有呢堆

我mark左你黑警

大家自己諗

做咩貼我堂不分化不割席

係la
呢個係好例子

雖然黎黎去去都係呢十幾個